哎呀你地搞到特首要跪低啦

屌你老未仲差幾個

佢話唔係喎